唔想分化，但點解要係四點

點解可以一個三唔識七既人，背景來歷唔知，就可以申請到不反對通知書，仲要咁快就批 (之前民陣申請都俾人改路線改時間之類，左傾右傾) 。依家佢仲要定左出發時間係四點，係咪就要全世界跟住四點出發？咁下次又有人定六點，就要六點出發？

四點等到齊人，都差唔多五點， 行一陣間就六點入夜，真係好危險。明白星期六好多人都要番半日工，咁可唔可以起碼改做三點？早得一個鐘得一個鐘。

好奇怪